%!TEX root = main.tex

\section{Divisão de Tarefas}

A aluna Ana Santos (1181159) apoiou o desenvolvimento de todos os algoritmos, para além de fazer a análise do algoritmo gerador de soluções.

O aluno Diogo Oliveira (1181184) desenvolveu e otimizou o algoritmo \textit{A*}, para além de fazer a análise do mesmo.

O aluno Nuno Costa (1171584) desenvolveu e otimizou o algoritmo \textit{Gerador de Soluções}, para além de fazer a análise do mesmo e apoiar a análise dos restantes algoritmos. Escreveu também as partes do relatório não diretamente relacionadas com cada algoritmo.

O aluno Nuno Lima (1181163) desenvolveu e otimizou o algoritmo \textit{Best First}, para além de fazer a análise do mesmo.

